【分手唔夠1年】洗米華Mandy Lieu火速復合 泰國築愛巢方便偷食

有錢佬一夫多妻，就唔叫偷食啦，身為窮撚好羨慕

米嫂行走江湖咁耐 識隻眼開隻眼閉既

何鴻桑

Mandy Lieu好撚正

cheap

洗米嫂好mk

其實mandy lieu真係好正
仲要幫佢生左3個，點會斷到

講真，覺得佢地呢pair呢世都分唔開

我都覺
唔關有無仔女事

我都好想坐Mandy Lieu

係，根本佢地係愛到難離難捨嗰隻，睇啲偷拍相就知

冼米華

世界各地都有私家尿壺好基本

Mandy睇怕都係鐘情洗生呢隻男人陽剛味100%既人
咁岩又有勢力

MK到不得了
曬到成身啡色着白色裙染金毛

同埋而家有三件細路仔嘅加持..........
Mandy Lieu直接變二房啦，之前話分手應該係小爭執個d姐

佢哋都唔叫”偷”食啦

緊係復合啦 咁好砌

d 女好犯賤，個個當佢寶咁又女神又盛就會偏偏鐘意一個對佢好粗魯既人

偷乜，，擺明阿二啦

朱古力女生

大住個肚都畀條佬坐大脾
我覺得條女唔係世俗所講想坐正

咁辛苦搵咁多錢唔偷食真係對唔住自己

知唔知咩叫偷食

有錢佬明啅啫
三妻四妾好平常

華哥

泰國咁近，仲方便

拎完分手費又復合
正呀
第時再分多次

華哥睇落係型既

蘋果娛樂+黑社會+雞 = 絕配

你估唔撚悶咩 幾正既女都會悶

你有洗米華一半身家再講

佢唔係好怕老婆既咩 好似有背景
會唔會一陣又迫住散 上面d人講到咁風光

怕離婚俾人分身家多d

而洗米嫂已經3日冇更新社交網了

3日姐大佬個個咁得閒咩

賭王係勁在可以四個一齊放上枱，唔洗食第二個都收收埋埋

推願榮光歸香港

係男人都鍾意的鬼鬼地嘅囡

你有佢咁有錢你用條狗帶戴喺d女度放狗咁都仲得

佢老婆好大勢力㗎

係怕就唔會玩到咁光明正大啦

陳慧玲系周焯華第二任妻子，兩人育有一名約十歲女兒。陳慧玲家境清貧，樣貌標緻，與周焯華青梅竹馬。陳慧玲與丈夫一起打江山，在澳門經營多間餐廳代理美容產品，是香港仁愛堂總理。

重情義姐 邊有咩背景

有錢真係大撚晒

男人幾叻都係衰喺碌鳩度

純文字討論

Mandy

應該係lur唔到坐正咪扭吓計

仲要講到佢老婆同洗米華成家人都好好感情

好好砌睇黎

其實佢兩個都幾襯

屌 撈正行真係等食屎

生左三個都仲想砌 應該有秘技

//除前妻為他誕下兒子周柏豪//
個仔叫周柏豪？

係

冇人想知一個黑社會風流史

洗米嫂已經好撚正，家下仲加多個Mandy
有錢真好

坐左幾耐
之前柏豪整左個呃人錢app

共產黨幾時抄佢家？

尊貴客戶 招呼周到

做二奶做到咁 都幾sweet

Mandy 一定好淫

大清律例

你唔想知姐
睇下幾多人reply就知幾多人有興趣想知

呢part又真係吹佢唔脹，名正言順娶多個

如果洗米華提出玩3p 肯唔肯呢

女人如果好有錢 應該都要包多幾條後生靚仔

雞同雞蟲 關我撚事

真係好靚。。。

黑社會有乜好
咪比毒果洗腦壞人當好人

藍屍黑鄉

做乜嫉惡如仇的登仔會推洗米鄉黑？

錢嘅威力。你夠為嗰幾萬蚊幫老細奔波，何況人哋億億聲

我邊有覺得黑社會好
只係佢咁岩又黑底又陽剛味重姐

順手睇埋Mandy點樣培育三位混種BB

我都覺
男嘅型女嘅靚

有次係禁區見過洗米華 真係幾型

估唔到仲未玩厭

可能係真感情呢

初初爆出嚟時
有話過洗米華覺得mandy 同其他女唔同
又識英文
同佢出國行藝術館
加上mandy咁鬼馬
女都覺得佢正

講真 華哥識撚文化野咩
扮下野做上流人士啫

佢老婆好聰明 識打好晒同洗米華有關嘅關係
生意家人全部佢都好熟 洗米華邊敢唔要佢

所以咪覺得佢特別囉

佢老婆最初係做保險經紀
仲倒貼埋

副偈正能到

反而無咩第一任老婆資料
嗰陣好似講過而家個洗米嫂都係第三者

可能第一個太耐之前掛.....
周栢豪都成30歲啦好似，反而想知佢搞個個apps最後點

睇返上面啲資料
既然洗米嫂係青梅竹馬
但又點解唔係第一任老婆呢

洗米華仲有冇同佢老婆做愛？

唔知誠仔玩得多唔多女

淫到華哥都忍唔住瘋狂中出

人肉按摩椅

Well said

大把女英文好啦
貪佢個混血樣
高級啲

唔應該鼓吹

根本就係日本av嗰啲辣妹造型

其實洗米華份人幾有風度有禮貌
我有一年要成日去佢公司個棟樓（唔講太多唔想自爆）
個陣係高中雞，成日搭電梯會見到佢，有時佢兩個跟班會按住部電梯俾佢入，本身我想等下一部，佢叫我入去仲有位，一開始好驚因為成部電梯得我同佢同兩個跟班，佢兩個跟班氣場好撚重我勁驚

到個陣佢仲幫我按住lift，後來成日lift見到佢仲問我係唔係讀緊書，大學想讀咩科，叫我比心機讀好書將來畢業去佢公司幫佢（講笑feel）

所以好難怪Mandy Lieu咁愛佢，有錢，又型，敢搏創一番事業，中曬女人心目中既point

不過我最想同佢講：華哥你當年同我講既仲算唔算數，我未搵到工啊

做到有料既咪好
當然你純料講善惡就實唔好架
我覺得上到位同有料就好

真心想知佢歌個真玩得定真互串

留名

邊有衰？
可能你覺得咁樣係衰

好似得你唔想知

松岡啦？

我唔嫉惡如仇
但如果一個人撈偏又上到位搵到食既我都想可以跟個個人學野
理得佢橫手定點

去見啦，支持你，可能佢又真係收你做𡃁呢

重點：我紅巴

佢係真係有魁力個種男人，佢仲同我講後生細仔就唔好扮曬大人咁食煙（因為棟商廈門口長期有爭多人煲煙，我個陣為左埋堆都有煲埋一份，雖然讀左Master之後又食番），佢明明撈黑出身，但會叫你好好讀書唔好食煙，要孝順父母，我以前中學老師都唔會好似佢咁循循善誘

go la

佢認得我先講啦
我上一次見佢都6-7年前
唔通去HR到同佢講華哥係我高中時話等我畢業請我咩

如果你有機見到佢本人咁講都係對應番嗰陣時承諾姐但諗起個畫面真係好難講得出口一年都唔知同幾多人講過

咁又唔洗 不過你真係有幸見工見到佢
你先再講比佢聽lo
佢咁重情重義
你講完 佢實比你做la

佢真係好gentlemen
以前大學返宴會炒散
有兩三次都咁啱serve過佢
佢真係好有禮貌嘅人黎
同埋佢真係好charming

Aika

一定好好屌

連登仔日日鬧鳩女人 睇怕都唔會對女人好得去邊

臭鳩

做狗啱晒你

cls 你講嘅嘢完全套用到落黑警 甚至乎一眾嘅香港垃圾高官

男人本黎應該係咁 但宗教影響左

臭鳩周圍比人知好咩

洗米華14k黑幫骨幹嚟，你得罪佢，會即刻半夜比人斬死，咁嘅仆街你地都吹奏

利申 我真係頂你班on9仔唔順

比人斬死之後出馬路撞死

幾正

洗米華黃定藍

做過政協

咁佢都唔算好花心呀
以佢既財力搵個再後生同靚既都唔係問題

佢應該係真係鐘意mandy
咁結左婚咁耐老婆又真係有情有義
佢係男人都有盡責任

講到好好人好有禮貌
其實都係做人基本野 有錢人有禮貌少少已經上神台
個浸奴性重到

最重要本身都係型佬

另外，床上能力都應該好勁

佢老婆真係好Mk
完全無有錢人老婆個感覺
仲要連個女都俾佢影響到mk埋

你男定女

有埋仔女
點斷呀
分手只係呃洗米嫂

華哥係一個好老闆
武肺嚴重影響佢賭生意 但佢出嚟安慰員工唔洗驚唔會炒大家
佢係一個好嘅領導者

上面係度吹奏個黑社會話點好點好
黑社會上到位 你都大概知背後做過咩
都唔知害幾多人

跟住上到位 發財立品俾少少禮貌就話人好人又成
你地係on9定PR定五毛？

我都覺 就算咁有錢日日操都係一啲都唔覺正
上流社會氣質又冇 黑幫阿嫂氣場又冇
如果佢身邊配一個擔住口煙嘅老mk一啲違和都冇

分分鐘佢自己都出去搵男人

掉返轉證明呢個世界太多有少少錢就係威係勢既仆街

cls 下次你老婆出軌 但都冇唔要你 你記得讚佢有情有義
佢依家老婆同佢一齊個陣 佢仲未有錢 一齊打江山
到有錢就包第二個 叫有情有義？

好出奇咩
賭王夠四 五房啦

有錢佬三妻四妾好平常，燊哥係咁，大劉係咁，洗米係咁，d女人爭住幫佢生

Mandy lieu咁撚正，仲要瘋狂中出，點樣肯放手

似係大婆好旺佢，風水問題所以一定要尊重
如果真係好愛佢又點會有第二個

係我就8P都玩

拉

我成日覺得如果陳浩南有真人版
應該就係洗米華咁樣
有型有錢有女有馬
（咁當然唔係去到伊建古仔呢d有型啦，不過見過真人算係咁）

佢艇頭黎既 背黎有大陸老細

佢扑野點會戴套

邊個夠譫埋佢身

連登仔就快吹到自己都做到洗米華個位

咩撚野復合呀 有撚散過咩

而家先痴鳩拍豪係洗米華個仔

唔撚中意就同我走

個人認為佢本身就係一個擔住口煙嘅老mk啦

所以如果唔係佢將頭家搞得頭頭是道
又同洗米華屋企人關係咁好
應該一早離咗婚

好多黑社會上面班人係有禮貌嘅 表面

唔通擺起個款 話我係黑社會 你做得唔好郁鳩你咁呀

同名咋

我諗政府PR同五毛都唔需要洗白佢，唔通想你過去賭錢咩..
就算想了解下佢背景都唔算好on9...

叫鴨有咩咁出奇

點睇都係扮偷拍
依家狗仔隊點出到泰國影相
似mandy俾錢同俾相叫人出新聞想激撚死佢老婆

二太當年唔夠四太鬥，搞到要隱退番加拿大

Exactly

直接飛到最尾就得，Conclusion: 佢好彩啫

講緊好多年前嗰啲偷拍相呀，一齊睇日落又情不自禁攬啜，仲要喺記者面前拖實mandy

其實佢先係贏家囉
NNNNNNNN年前響灣仔見過佢地，果陣好sweet

最後果句笑左佢真人係咪好撚型？

唔係賺咁多錢點洗?
你講啦

鬼妹唔夠心痕手辣

咩水

何鴻燊都有四房啦
佢咁都係得2房姐

講真
如果我唔知洗米華香港有老婆
我會以為mandy先係正印
洗米華望住mandy個眼神，真愛黎

但係老婆搵呢一類實無衰

陳柏霖

正室 同mandy 個女都係5月出世
我覺得好鬼核突

Mk多數重情重義

咁你又入黎

佢好為頭家又扶持個男人

好過好多大明星幫個核突肥佬又擔又抬仲要比人當雞 贏晒

Cls 光明正大，仔都生埋都叫偷食?

溝到個出名既混血女模連自己個品味都提高好多 未見過人偷食偷到好似佢咁形像提升

洗米嫂會唔會禁止mandy踏足香港同澳門

何超雄同何超瓊都係同年出世啦

四太成個惡霸咁，鬼妹有排都未係佢level

有錢都係想屌Mandy lieu呢種質素既女姐
唔通同個洗米嫂過人世咩

巴打照吓鏡
係咪同佢個仔有幾分似樣
當你仔咁教？

一個專登揀同洗米華生日嗰日生
一個揀520生
邊個高招啲？

唔一定㗎 條件好定差都可以做仆街

傻閪華係咪想做第2個何鴻燊

樣就還好既
係個氣場造就出來
你就算唔識佢都會覺得佢係有料既人，而唔係古惑仔個種江湖味好重咁

Mandy 床技一定好了得, 華哥竟然樂而忘返

我應該靚仔過佢過仔好多
Btw 上面班連登仔話我PR吹奏
我係太陽城PR總監就好啦，而家個戶口仙都唔仙下

講番N年前遇到佢既小事都話吹奏佢，只係個反差俾我覺得有少少大，不過連登無聖人除左連登仔

講開佢個仔
再睇埋洗米嫂兩個女
唔知mandy嗰3個遺唔遺傳到佢個靚樣

你係澳門人同埋我知你講邊棟大厦

點叫床技好？

成個陳浩南咁喎

咁又未到陳浩南個等級
始終都有江湖味唔似鄭伊健有個種文質彬彬feel
不過之前聽講佢堅持唔炒人大家捱過肺炎聽到都幾Respect

不了，紅藍鄉黑

分分鐘屎眼都奶到乾乾淨淨

連登仔搵女朋友準則應該係要有錢又靚係屋企負責曬全部家務幫連登仔供埋樓最好養埋連登仔

少一樣都係臭雞豬扒
但係自己又窮又柒又樣衰

學好d中文先喇 偷食

打漏左
要係處女如果唔係就係死臭雞

依家標準係拍過拖 無上床都係臭雞
港女配唔起世界第一既港男
雖然我都唔知點解佢地無人要

唔比屌就係雞

唔俾人知未得

睇得出

呢個大婆係第二任老婆黎
可能係自作自受

有錢得黎，仲要生得型

笑死

我係女仔 都覺得mandy 好正

希望你女朋友/老婆都係咁諗😇

覺得佢地係真愛每次俾人偷拍都係超sweet